好掛住御理

做左棄卒之後冇晒聲氣

有冇巴打去買西瓜?

而家係校園台

掉西瓜

又想搞到烏煙瘴氣

又去搞臭人地個台呀

agger

紅登嗰邊都招緊魂

御理係唔係俾姐登熱狗當係反骨仔

昨日：御理：我叫緊熱城唔好搞民族黨架啦

今日：陳雲：陳浩天回到泛民

唉。。。

御理比班不學無術既熱狗仔撚

咁佢自己都係不學無術姐

都叫讀得成書呀……

同埋有膽企出黎挑曾主席機

老老實實，有幾多恥笑佢既連登仔做到呢……

佢點都好過嗰班流氓少少嘅

秒完之後上高登話冇秒到

原本咪又係ive仔 dse廿分

英雄莫問出處

讀完大學就唔好追究之前讀咩啦~ 公道D講句

估唔到連呢件垃圾都有人幫佢講說話 對佢公道？佢幾時有對人公道過？

成日冇料扮四條 講到周圍識人咁 點知個個當佢傻仔

屌你老母啦

怨婦都掛住
樓豬真係痴撚左線